中大深夜突然發聲明 指香港01報道失實

校台班中大打手今次點解釋

呢啲喺中共底下沒有討論空間嘅野都敢講